求spray 推介！！！

之前用開舊版黑人頭
Hold係hold得好
但係會搞到個頭勁重，痴埋一舊咁
之後個老闆推介左隻新既黑人頭

輕係夠曬輕但勁撚臭
同埋勁攻鼻
求好用既spray

唔通係流野

bed head

vo5 super keep